［歐霸決賽］一句講哂 車仔定阿記

車仔
阿記

阿記拎返次冠軍

個個都支持阿記

Gunners

想睇arsenal v spur

不了

緊係撐車 阿仙奴同曼聯一齊踢歐霸啦下年

我車